"SolDoKu" = "解决数独";
"Take a Picture" = "拍照";
"Import from Album" = "从相册导入";
"Direct Input" = "直接输入";
"Shoot Again" = "再拍";
"Shooting Sudoku" = "解决数独";
"Please look where Sudoku is located" = "请看数独在哪里";
"Currently solving Sudoku" = "目前正在解决数独";
"Really want to Solve?" = "真的要解决吗？";
"Sudoku Solve requires more than 17 numbers." = "数独求解需要超过 17 个数字。";
"Yes" = "是的";
"No" = "不";
"Fail." = "失败。";
"Take a Picture Again." = "再拍一张。";
"If didn't allow the camera permission, \r\n Would like to go to the Setting Screen?" = "如果不允许相机权限，\r\n 是否要进入设置屏幕？";
"Setting" = "环境";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "确认";
"Clean" = "干净的";
"Delete" = "删除";
"Solve" = "解决";
"Cannot solve Sudoku." = "无法解数独。";
"Do you want to re-enter Sudoku?" = "你想重新进入数独吗？";
"Clean Sudoku." = "干净的数独。";
"Sudoku has not Entered." = "数独没有进入。";
"Please enter Sudoku." = "请输入数独。";
"Select" = "选择";
"Album" = "专辑";
"Camera" = "相机";
"Picture hasn't been Uploaded." = "图片还没上传。";
"Want to Upload a Picture?" = "要上传图片吗？";
"Upload from Album" = "从相册上传";
"Solving Sudoku" = "解决数独";
"Really want to Solve?" = "真的要解决吗？";
"Upload another Picture?" = "上传另一张照片？";
"Soldoku is not allowed access to Album. \r\n Do you want to go to the Setting Screen?" = "Soldoku 不允许访问专辑。\r\n 你想进入设置屏幕吗？";
